數碼暴龍機VB討論區（4）

有冇巴打有心整教學？我返學無時間

估唔到開到4

一開始係咪等佢夠鐘進化先有野玩

其實我寫緊﹐不過大家唔好入嚟留言住﹐我寫好會喺呢度post﹐我唔想中間斷開﹐多謝合作

入撚左個any mission 之類嘅嘢之後要chok500步再打架 打完之後變左chok1000步 完全㩒唔到其他menu 點出返去

ADV Missio唔想繼續打 撳實確定幾秒就可以取消出返去
同埋進化都可以取消黎暫緩
同埋用NFC Scan 敵人唔想打都可以用取消黎走佬

樓主可以考慮Pin我呢個留言

ADV Mission*

定寫好直接開5

除低食個飯 Vital就冇左五百幾

其實接3杯任係咪一定要係app接完之後再過返落錶？

而家一除錶要放晒啲寵落apps/backup

我重等緊中文app

其實唔用app玩住嘅話 有無咩大問題

亞古獸享齡1歲
cls 難度會唔會太高

不斷輸就會死
小心選敵

V仔獸打ADV第一關都不停輸點樣儲得夠Vital啊

頭幾日應該都會狂死要試熟左先

今日打到adv mission2
贏埋冇諗過3會輸
之後就不斷輸

v仔已刷到70%勝率
等聽日拎多兩個杯進v仔ex算
v龍要8杯又要等多日

我女朋友咩都冇做戰力都1700幾

我打到2就停手
我2500 v仔應該最多夠烈焰同電龍打
ex都唔敢掂

好似戴住就自然會加

其實仲可以帶埋張vs dim, 佢話放落vs dim到個vital就唔會變

冇app你除錶一陣已經歸零

唔係喎 我剩係今日已經做左三次hard mission喇喎 我見佢都有寫五個杯

點做到

我戴住係不斷扣

一日一次normal
一日四次hard
總共9杯一日
重未計app既special

脈衝獸8點就訓左
佢隻幼年期都係9點先訓

屌呀 仲未做完隻v仔就訓撚咗

V仔又係8點訓

屌你老味八點就訓撚晒 玩條毛

咁我應該係朝早同隻plusemon用左
仲以為係v仔有bug

改時間囉

諗住食完飯做埋個三千步任

真

你應該係戴得太鬆讀唔到心跳

戴到好緊都係failed 垃圾bandai

好彩今日剩係插咗隻v仔
Impulse city個張未插有得撚著幼年期先
屌你八點訓係咪養緊廢老

比較想知如果晚晚唔熄好似apple watch咁叉電會唔會好快收皮

請問戰鬥走場要點㩒
啱啱進成長期拍nfc撞成熟期唔夠打唔識走

等果陣都要不斷chok步數，你隻嘢勁唔勁睇果d數值

長按右上

今朝由蛋開始玩左一日，仲有成9粒鐘先進到成熟期，訓咁柒耐真係唔係路

V仔 幼年期II，6點幾放左入apps，岩岩傳返去錶 又無訓教

我一見到佢有舊雲，就去度心跳 跟住就無左舊雲

原來遇到d明知唔夠打有得走

一有畫面就要㩒, 太遲先㩒好似走唔到

出咗隻怪幅圖即刻要㩒

屌第二關就打成熟期 輸左

得一隻成長期唔打成熟期打咩
要刷刷頭兩關算啦

第二日訓醒隻怪vital sign 會唔會變0

唔會

問我放左隻野入app 佢話仲有10個小時先進化 但又就快訓 咁我而家改手錶時間 再入番隻野入電話 咁係唔係可以繼續 而唔會reset?

獎杯都要計住數 好彩今朝無曬到比黑戰
岩岩放低一個鍾 vital已經跌成千 最怕佢唔夠vital之後進化

即係訓教之前唔好除錶
咁佢8點訓我又唔區

唔會
我宜家沖涼都放隻黑球掛機

唔玩就放入app 會比較好 好似唔扣vital

Thx

唔夠可唔可以等到夠先進
取消進化係咪咁用

幼年期2係咪9點先訓

入左app點入番隻錶？拍完都load唔到咁

岩岩無啦啦進做V仔 ，即刻訓左
係咪可以除錶，定要放返落apps先

你跟步驟試到得為止

但進化要計擺係錶既時間 平時番工坐office都無時間走黎走去

閂咗機其實叉唔叉到電？
我見插線好似無反應

戴住check到心跳就唔會扣

都係照扣

reset返個心跳最低值我一開始無reset計左我85, 一低過85就扣我

想問放係錶度 訓覺 算唔算進化時間？

有冇教學睇邊度set

我隻白色錶大聲過黃聲錶好多

各位大佬，啲獎杯係點拎番黎？

做任務

係訓練任務定normal 任務？

normal hard果d,之後可以係app接特別任務都會拎到獎杯

係唔係解 睡眠中 進化 timer 唔會動？

all reset左

心跳果頁同時長㩒上下製

係

係，訓左覺做咩都唔計

想問下有兩個拳頭個個進化條件，係要同人對戰定普通adv mission打都計？

未到貨LM

有無每隻獸進化條件既表？

隻錶連左1部手機 就冇得轉第2部??

進化表

說明書

有冇得pin起佢先

唔得呀，都係照出雲

隻野8點幾就訓，有冇人知成長期訓幾耐？

係咪盡量整到黃色數字愈低愈好？
我宜家黃字90 今朝戴左一日坐係到都跌

所有都係12粒鐘

係 我整到65 之後都無出雲

明明有d說明書有寫, 但D問題都係逐條重覆無限loop

咁唔係個個識日文架嗎

一開頭唔使太認真玩 慢慢摸熟先

師兄，借問聲係錶入面既normal hard 任定app入面個啲任？

錶入面

App入面一定係特別任

獎杯任務分normal , hard 同 apps
正常 normal 一日一個 , hard 一日三個 , apps 就睇情況

錶入面個啲任成長期夠唔夠秋？

無活力無獎盃無對戰 就會進左

夠啦 通常都係行路 加生命力 郁下隻錶果d

有無巴打知街有無現貨？幾錢左右呢？🙏🏻🙏🏻

進成熟期唔洗勝率架wor好似

本身真係冇諗住寫﹐因為呢部機冇得所謂「爆機」﹐要寫嘅內容實在太多。不過見到呢度有好多重複有關基本操作嘅問題﹐令人分唔到邊啲係bug邊啲係未搞清楚基本玩法。我呢個po定位同討論區唔同﹐只係畀新手爬文嘅﹐而討論區大家可以繼續討論原有嘅討論﹐希望呢邊可以熱鬧啲。

我目前已經翻譯好手環嘅部分﹐今晚會翻譯埋app同對戰dim咭嘅部分﹐請繼續支持「迪路獸/聖龍獸本命」系列！明知好快會出中文版說明書可能好蠢﹐不過真係好希望大家可以最快投入到活力手環嘅世界！香港又攞第一

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

長知識了，但得番10幾個鐘就進成熟期了

正式玩之前應該要calibrate一次自己個心跳基準值先, 方法上面有講
另外隻錶本身就有detect你係咪屬於「未裝著狀態」
個定義就係
3分鐘內步數唔夠30, 而且5分鐘內檢查唔到有心跳 (估計係用心跳基準值去比較, 高過基準值就當check到心跳,所以你set嗰陣最好係靜止緊去set)

但係個battle數目係計唔計nfc?定係一定要同人打？

唔該巴打 岩岩整到67 聽日試下坐一日office會唔會扣

唔該請問連左手機之後點樣可以去第2部機?
玩左陣，唔啱玩想放，但連左手機

nfc好似唔計

邊到有得睇錶任？

手錶設定入面重置應該可以

瞓教唔計進化時間
隻嘢瞓左最好好似係存入app再放過隻bb入錶

孤仔訂咗未收到pm
睇嚟要等到5月
唔知到時有中文app未

唔用得火牛叉電？

你睇返黑白個單no.範圍有無你入面啦
佢無通知 我都係直接遞張單埋去比佢佢執齊晒比我

隻手環好似唔防水唔防塵

就係連唔到去第2部手機

冇錯

洗個手都話要除 cls

想問喺邊度睇

孤仔fb 幾日前有個po講左

打漏咗﹐除咗翻譯說明書﹐其實我自己加咗好多由用家出發嘅經驗同心得喺說明書嘅入面﹐嚟緊仲會翻譯官方出過嘅資料﹐例如youtube片、宣傳片﹐我會抽取有用嘅部分擺埋入去。

battle數目唔計nfc 咁成熟期進完全體點搞
自己進隻成長期落vs memory 再對戰好似唔得

唔得 睇twitter話會叉爆粒電出煙

咁要叉電好麻煩

得電腦

同埋佢唔建議用其他叉電綫

唔怪得話夜晚熄機, 唔係電腦要成晚叉住

老老實實，驚閪咩屌

打拳icon

佢吹到會出煙着火喎

用尿袋都唔得？

頂 原來我隻野未進 未有得噤住
唔該爸比

我諗個電壓至少唔可以係快充嗰隻﹐要夠舊款

我用緊普通三腳叉電插+唔知乜鳩叉電線
佢夠薑咪出煙來睇下

我估唔用快充應該無事 著火咪搵閪瑞同bandai

屌 買返黎 開唔到機既
希望係無電

bandai : 到時仲有命咪嚟搵我囉

一啪開粒掣就滿電玩左成日

說明書有講過係可能冇電﹐你可以入嚟睇說明書

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

希望係 驚緊

嘩你好有心機，之前complete機又打咁大篇教學

辛苦晒巴打

咁叉電係要開機定關機叉？

今次做唔到教學喇﹐佢隻手環咁多嘢排住隊出(given唔會難產)會做到死﹐基本翻譯個說明書同啲官方資源就算架喇

想問隻獸係咪只可錶同app 2選1show出黎？
我之前唔知按左咩街隻v 仔獸可以app同錶一齊show

應該係bug﹐而家發現觸發方式有nfc快速移走隻錶不過有風險

邊到寫唔計唔計無得玩 除非買多隻錶

好想知呢度有無人買返黎係完全無電

我果隻好似有一半多啲電

最理想應該係叉完之後 臨瞓前過返隻數碼精靈落隻錶 然後戴住瞓(？

重有唔好充多過4粒鐘

真係好正大家背到滾瓜爛熟

叉左成晚都冇事

我試過一次係將隻獸由app過錶，到按"傳輸"果次nfc 快速移走，就會發現隻獸已經去左錶，但app仲show住“傳輸”頁面，返去app主頁會發現app有獸，錶有獸，咁就copy左隻獸

無電路保護裝置?

agger，佢都係戴頭盔姐

仲有多個唔知叫唔叫bug[sosa關於刷杯，就係隻獸起錶做完訓練任有杯後，獸過去app，之後隻錶reset，過返隻獸去錶，就可以再做訓練任。
但故事stage任因為跟錶，reset後會重頭打過。

唔係應該傳晒落apps同backup之後熄機咩晚晚長開粒電唔知頂到幾耐

勁多bugs完全係試驗品來

呢啲電打咗柴真係唔知點算﹐張dim咭又唔知點算

我就係咁樣唔覺意copy左 但係又del極都del唔到多左個d

實際agenda應該係出smartwatch嘅widget﹐而家係靠呢隻膠錶降低門檻﹐炒起個熱潮﹐之後就全面電子化課金化

錶reset唔係會無哂d資料咩？

隻數碼精靈喺app度﹐數據都係一樣

遲早出第二代

明了

不過我琴日開頭果陣試過咁樣 會app過唔返錶，反而要del app重裝先過得返

所以就係唔知應該點feel到舊電好快收皮

進化果幾個圖代表乜

比較想知隻錶既步數對隻數碼暴龍有無影響？
因為試過手機過幾隻過去都係跟番錶入面既步數 唔似vital係獨立

想講我傳翻隻Digimon入app
個app都有一隻 隻錶個隻又仲係度
開機唔夠5分鐘就有三隻脈衝獸 兩隻幼年脈衝獸
完全搞唔掂
同埋想知道Digimon瞓咗喺咪無野好玩
有冇ching知道

瞓咗就冇嘢玩了﹐就寢吧

獎盃 Vital值
對戰數 勝率

里數係任務時用﹐好似以前電波暴龍機嘅步數咁

想問張黑加魯魯DIM卡 有冇人見過香港邊到有得買同埋幾銀

咁既話方便好多 刷杯又可以加vital

其實洗咩刷刷到1000杯咪又係要等時間先進到

我覺得正常玩就夠 無乜必要追依d進度 反正又未開online對戰

11點玩到依加 仲有一半電
有無清試過玩到無哂電要幾耐?

日拍兩萬yen 即決

遲啲會出正式版﹐除非難產

點解今日4點開機，到宜家仲未進成長期？唔係3hrs?

1+3

我覺得最煩都係vital個到 岩岩試左另一位巴打方法 睇下聽日坐office會唔會扣

係呀，我試左，教完，上面個心跳基數都會變，雲老是常出現

宜家唔止啦，7個鍾都黎緊，唔通中bugs

我之前就係app過錶過極過唔到，隻錶係咁叫我插dim, 一插就reset左隻錶

定係訓左唔會進？

我唔太識點del 獸

一插就reset咁癲

訓醒都未進先理喇

係不過好彩我有2隻錶可以互打 加活力

壞機d卡如果用左就廢晒

戴住郁步數，vital會 個位數咁增加

都唔知點先叫訓緊
係咪頭頂有d 泡就係訓緊？

係丫 BANDAI想你再買過, 但佢又唔會KEEP著出 高招

係呀，明明detect過緊獸，無端端隻錶叫我插dim，reset果下

app果到，點樣成為一個acc? 好似入id pw 果種acc, 怕壞電話咩鬼都無

唔洗睇
如果你SET真既時間 一定係訓緊

係咪訓左可熄機？
熄機前要send 返去app,唔係再開返會無曬d 步數？

想問有無巴打知道仲有無街貨

都係靠NFC 100咁加 最慘岩岩食飯放低1個鍾都扣成千

終於開到機
但啪完開機制 無開到
要我禁埋另外兩粒制先開到

有冇咁戇鳩 真係除左瞓教 其他時間都要你郁

有冇邊到仲有平既亞古加布DIM卡賣 或者有人割愛

TG:

熄機一定無步數 過唔過APP都係咁
不過我依加過左係APP之後先熄機

唔係要你郁呀 係你除左隻錶check唔到有心跳就會扣

有無大大知咩事 我有隻v仔係app到
但又過唔番去手環到 重新插過張卡佢又比隻新既我 張新果隻傳番入手機
但我隻v仔係唔係拎唔番 次次去到scan第二次就failed

想請問如果我刷好哂數據，之後等夠鐘進化，係咪過隻寵落app個活力值就唔會郁，到夠鐘過返落錶進化就得？

你轉佢入app會睇到仲有幾耐進化

你隻手錶已經有兩隻獸? 冇位就過唔到

係apps唔計時間... 都要過返手錶等夠鐘

信和/現時點有炒價 (都係貴兩三舊)

1隻都無

你咪理，而加爽左先

其他獸係apps就過到?
試下插住張dim卡 再過睇睇得唔得

lm

唔得 反而黃色果隻過到

同問

其實個步數係咪無用

解任

待機畫面按確定制有個盾同1字咩意思？

里數喺冒險任務模式時有用﹐類似舊版電波暴龍機嘅步數﹐詳情可以睇呢個post任務嘅部分

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

係馴獸師等級﹐係app入面嘅等級嚟

真係bug﹐我諗第三個post已經有呢個問題

我而家直頭過咩去隻錶都變左黃色隻野

app個齒輪setting>BNID連攜>新規登錄

你可以直接洗機﹐反正隻黃色嘢唔係你想要嘅﹐睇下可唔可以修正返

我發現條黃色錶帶勁易污糟 今日返工帶左一日 已經有小小污糟

戰術黎

估下dim card出到vol幾會出vb2

你哋覺得會唔會出迪路獸(波多獸)Dim咭

有冇日森巴打未出貨？

買左廷長帶嫁啦 但求下你唔好變哂色 我想儲落去嫁

改時間唔係會reset哂你d數值咩？

終於救番隻V仔

改一次就到曬你返工作息時間嘅就夠﹐每次進化後都再改一次

好開心幫到你

無出雲都會扣vital好調都扣咩事

要睇下你係咪戴唔實﹐如果唔得可以試下過隻精靈落app再洗機再過返落手環

不過隻錶真係好多BUG

實會出晒咁多代主角既之後就出vb2

日森買左未到，但己經想取消單了
唔防水玩法又煩
amazfit t rex 八舊水己經軍規防水gps 粒電又用得耐
呢隻vb只計硬件值唔值二舊水

重新開機又要重新set過時間
咁即係點計

叉電大家係傳獸落app>熄機 叉電
定係 傳獸落app> 唔熄機叉?

我 傳落APP>充電>熄機

我琴晚有熄 今晚無

岩岩就係見叉完 開返機個下時間又要set過

有無人覺得白色錶大聲過黃色錶

其實點解一定要傳落app? 熄左機乜都唔會計

緊同實都試過晒，而家試下洗機

自古電波暴龍機bug都敵唔過洗機希望活力手環都係咁簡單

方便第朝起身接任之後過返錶

無熄食唔食電?

有冇人可以解答下我
係咪個個開機都要重set時間定還是我中bug

我叉住過夜

係正常

但係我一開個時間仲係尋晚熄機果時個時間
手動改返真實時間 咁又算係改時間？

因為見上面話一改時間就會重set

即係點

唔算改時間，重set係步數，唔會影響活力值

都係唔得，經常性心跳得65

amazfit t rex有無得養數碼暴龍同對戰

+1

玩暴龍機追硬件好明顯搞緊笑啦
巴打做乜咁認真覆佢

其實我覺得大家玩慣左就冇咁多問題
不過已經唔少人唔慣已經想棄

認真 真係好煩

隻錶都唔係玩養精靈嘅

係玩點樣撚隻錶d setting咁款

要fans屈服同克服

慣左就無咩咁，唔洗餵食同熄燈方便左
起碼唔洗做做下野要mon住

今日有巴打$450放 估唔到冇訂到都有得平玩
良心可貴

請問有冇V仔報價

Lm

條錶帶短到
官方嗰條多2cm錶帶仲要8月先出

到底隻手有幾肥先可以連最後個窿都戴唔到

點樣reset隻錶?

戴一定戴到，但預長少少預鬆啲洗死？

佢預得on9啦，我本身隻錶仲有8個窿淨，呢隻我要戴最後一個窿

我都係，頭先一開機要重新set過日子同時間
仲有我仲未過得番隻獸去錶 出error

訓訓下甩咗隻錶 扣哂啲活力

証明唔夠愛

因為隻數碼精靈早過你起身？

其實係，反正要刷對戰都可以用手機狂刷

其實步數個數字真係唔太重要，除非要用黎解任務，反正每日佢都會重新歸零

好明顯佢改時間想一訓醒進成熟期啦
然而我驚刮花錶面無咁做

我有好多窿淨

個個都朝9晚5咩
平時夜晚九點收工先玩
唔改時間日日望住佢訓覺

無責怪成份不過呢隻相比傳統機已經唔洗點理
返工唔俾戴錶？

隻仆街玩具錶唔防水

哦
咁就真係無計
btw
又話過一日會reset mission次數
無reset wo

bamdie推薦人夜晚熄機，又要再set時間，傳翻去隻錶又要插dim
btw. 啲mission都未reset

熄左一晚 開返錶 佢要我set過時間

然後啲mission 冇reset 點拎杯

姐係點
佢要錶計過24hr先可以reset?
咁d怪唔洗進啦

唔熄機

開住叉過夜

iphone 、apple watch都係咁架啦
驚乜

8點起身

捉佢去訓練先

前提係有自動斷電
如果呢隻廢到無自動斷電就...

無reset sor

今朝用咗成程巴士去搞呢堆野

係街搞好驚跌

呢隻玩具錶黎

又傳唔番隻野去錶到

隻錶郁下都過百心跳

返office工玩唔到要得閒郁下隻手真係好on9，感覺比隻錶玩緊

reset左個心跳之後
我用黎比對過apple watch
係準嘅

隻Dim 要帶出帶入好心就整埋個蓋啦，好驚遲早斷鬼左

搞到呢家返工時間唔敢傳嚟傳去，又唔敢帶dim出街

明明想整課金系統，不如一下將dim 擺入app到賣，佢又收到錢，錶又唔駛整個dim位

pvp又係on9, 以前見人就互插，依家要自己帶多張vs dim出街，錶碰錶對戰唔得㗎咩

愈講愈覺得隻錶既設計好撚on9，體感仲衰過暴龍機

其實傳黎傳去係咪為左接任定backup定點？
唔係好明

利伸淨係買返黎果次有傳過
之後一直都無傳
由佢喺隻錶度

同意

不過都要屌住黎玩

最主要原因係唔郁佢/sense唔到心跳會扣vital值 , 所以要放佢落apps

第一日帶埋返工 希望收工vital值唔會變0

我估touch對戰係遲早嘅事
可能係驚對戰傳傳下失敗先搞到咁複雜

理論上dim卡都可變NFC

隻豆釘終於醒

琴日明明試過唔駛插dim都過得返入手機
今日出門之後先知奶野

重係days001 都冇跳第二日
Mission緊係冇reset
關唔關成晚熄左機事

笨大將件事搞到太複雜，一錶一電話就係咁簡單錶做訓練，電話keep data，而且盒入面張說明書講得唔清晰，搞到我又hang機又copy獸，中咗幾次bug

btw, 屌住嚟玩

佢detect到你心跳就唔會跌vital

要帶隻dim 出街真心反智

多數為左唔扣vital，所以食飯屙屎沖涼都要傳，不過其實直接熄機都得，不過步數歸零會無咁開心
接任都要用app
隻野開始訓就sd佢返app，再換隻bb黎等佢升，反正要儲圖鑑都要好多隻成長期自己訓先熄機差電

一路都detect唔到心跳

同一隻先得，今日想加布換亞古就出事了

佢而家環保(慳皮), 盒入面張說明書得最基本果d野，其他就電子化要入link睇，上次部ver. complete都係咁

同一張dim都會出事，頭幾次唔駛dim過獸，但幾次後就要用dim

基本到唔識襟

其實係咪要熄機
熄完機要較時間 伏伏地喎
我淨係知第一晚我冇熄 琴晚有熄
宜家重停留days 001

我估熄左唔計

熄機期間唔計進化時間

我坐係到隻豆釘獸都出太陽

咁咪玩亂自己 佢話過一日mission就會reset
熄左機較返時間都唔會reset

我reset隻錶由頭玩過算

佢訓緊我熄機 訓緊本身都唔計 唔係咩

我習慣戴足全日
佢訓覺我先除
咁係咪無必要傳黎傳去

理論上係 但接special mission 要經apps

有冇人知點跳day，我為咗快d進化一路唔俾佢訓，而家成熟期仲係day 0....日任唔識更新

究竟熄唔熄機好官方又叫人熄

坐係到做野隻手手郁都計緊步數

另外想問下遇到唔夠打既敵人係咪可以撳實右上粒制唔打？
頭先遇到成熟期撳實走唔到打輸左

最正係官方叫人熄機，玩家開返機後，又要set 過日子，咁day1,2,3係咪重新計過？？

其實d日本仔玩左幾日後點講

你試下過左隻獸去apps先
再reset隻錶 應該會有新任務

係，要係幅圖出黎果陣撳實選擇制

office工 隻野成日有舊雲 點搞

咁係要reset部機任務先會重置？

當出現敵人繪圖時，襟實上制 或 下制。
襟實時小貼士： 當”未出現哂成幅繪圖”時襟實個制 係會仆街逃走唔到。

題外話, 成長期打贏成熟期加500vit, 成長打贏完全體加1000vit

聽之前巴打講係會reset即所有mission,自己未親身試過

成長期打成長期都輸.....vital value上到幾多先穩

我岩岩都係，應該係戴得唔夠實detect唔到心跳
你戴實啲再去心跳果頁撳實上下制睇下de唔detect到

堅係on撚9扣得咁撚快，奧運選手都搞唔掂啦
今朝番工坐低果下已經扣到0 冇上番去
堅cls

試過千幾vital，成長期打成長期一樣輸，點跨進化打

我坐係到一仲鐘由0升到85

緊係唔係啦我今朝一直keep住80
依家跌到0

reset 錶會reset all missions
睇你進咩獸，vit 最好保住2000，留少少走盎

極白痴，由十三號開始玩，
冇改過時間，而家隻嘢又唔跳day，又唔reset任務，都唔知點算

重係days 001?

想問師兄點搞
我都係咁
過唔返落手錶😩

屌琴晚熄完機 今朝唔記得帶dim 依家隻錶無得玩

成長期係咪只可以loop adv頭2關嚟儲場數同勝率
拍咗幾次電話都係出成熟期唔夠抽

咪拍一次app, 插卡,再拍多次囉

不過中間炒粉咗幾次咁

瘋狂拍啦，佢random出

我都試過唔得🤦🏻‍♂️

係咪插住卡拍多次？

得左，可以用尼招黎填獎杯數😂

唔該巴打，咁我頭先係太快撳了

其實你地有冇reset 個心跳？ 有應該坐係度都唔扣

Day 0

插完卡佢會叫你remove返,之後click app個button再拍

reset failed

即係你本身都check唔到 緊係扣

已經扣到最緊係咪部野出咗事

App過番手錶要拍三次
唔插卡第一次 ，插卡loading ，蚊卡
再拍第二次 , 手錶waiting 有一點 ，再拍第三次

我而家連scan都話erro🤦🏻‍♂️

我無扣到最緊都check到

有機會個sensor 壞

有冇巴打坐係到係唔會扣vital 值
已經扣到最緊 reset心跳到65..........
唔通我太健康心跳低過65佢就扣?

我坐係度無扣

坐係到隻野出太陽係咁升vital

basic 65 我80都扣到0喎

熄機後Days 每日任解決方法
開機後唔好直接較第二日 要較返11：59 等佢自己跳下一日 之後再較返岩時間 就可以跳到days同reset任務

至於進化時間影響 要再試

終於搞問
唔該晒師兄

係咪中bug 應該唔會

隻野出緊太陽 但都照扣......救命

煩到
可以reset完掉返隻野落apps睇下個進化時間有無變

我重等緊中文app
你地試下

想問下 咩時候應該將隻數碼暴龍放係錶 咩時候應該放係手機 如果當我做運動 應該放係手機定電話

心跳果到 上下邊都65.......
但我本身坐係到好難高過65

原來我唔孤單

睇av

返工點睇.....今日收工應該變0

佢講到一隻錶只可連一個acc
宜家連左日文 點知重連唔連到中文

app 點刪怪

或者可以等夜晚過左12點後先熄機 我琴日12點後熄機 今朝set番時間都有任務

掂
但唔敢傳落app睇進化時間
廢事無啦啦忽撚左要我插卡傳返落錶

無錯 不過12點前我都訓左

咁好似ok

office撚表示依家唯有得閒就入心跳果頁重新測過

有冇可能打得贏先

靠人手計時間

有 成熟期好易打 打3/4場先輸1
完全體就唔敢博

所以我淨係養住v仔獸算
其他卡都唔敢用住

完全仲係好迷惘嘅情況

琴日keep住長期2000+
上到2500輕鬆打贏成熟期

今日得返千8 打唔贏
只可以打返成長期

我連v仔卡都未用 玩新獸張卡摸熟先

有reset
正常使用中

熄過機會變返stage1但聽講要打晒15關先開究極體？

我唔知尋日reset 過一次

我估應該係打贏先unlock要7000 vital進個隻究極體

咁咪唔熄得機

點樣為止reset心跳

我冇reset
冇扣過

我除左過完app再過返錶搞耐d之外
so far未遇到咩難題

我熄完機都有stage2

如果3分鐘冇30步係咪都一樣扣

其實琴日未reset長期keep 2000以上

今日reset左反而得1700-1800

我覺得冇分別，但可能我部機有事姐

琴日過左stage1係咪要過一次stage2先有

vital 值有咩方法上升
office撚表示 扣到百幾.......唉......

打怪
道具？

我未過2 熄完機都有得揀2

我試打過完全體打贏，當時試緊點長襟逃走，好彩果隻係剋屬加自己爆vit同好調，打怪時感覺好調緊要過vit

有冇人都係轉咗隻嘢落app再翻翻vb
個wallpaper 會變翻default 藍色
次次都要轉翻好煩

唔係傳返電話會無左咁on9呀？

坐喺度都keep到2000？

其實叉電唔熄機扣唔扣V值

app個online battle喺邊到？

爆哂stage 既目的係為可以進究極體？

隻野瞓左就唔扣

同你一樣

記得見過有人話如果傳左電話先reset錶會由stage 1重新開始

煩到嘔

唔同進化階段打唔同怪會獎罰唔同vital pt

屌好撚煩

好調x2.0
而且有剋屬

邊有咁快

未出？

其實係咪唔預人熄機架

咁講真驚死電先熄機姐
再開要較過時間根本都唔對路

屌頭先打完stage2 放落電話再放返錶就由stage1嚟過

冇較過時間都係咁

下咁點過到15

爆stage mission 唔一定係進化既必要條件？？

vital=0 , 打怪應該輸硬......
唉, 心跳低過65就扣vital值,唔比坐係到玩

好心就整個低電量模式記錄時間啦

0先好打 冇得輸 受傷另計

坐係office成朝做野打email only, 都無扣過，仲加左

個心率sensor係咪應該上下兩粒燈着哂先啱架
我淨係着底嗰盞燈

我有時定得太耐無郁步數扣左

你隻手有郁其實都會計步

淨係dim 卡已經好唔環保

其實說明書又真係唔覺有叫過要熄機叉電

如果壞錶 用左既卡就廢晒

身體差心跳快反而坐係度都加vital值
好心個vital值整做累積制啦 唔洗禁煩

佢設定係扣vital係要detect唔到你心跳或者步數，是但一樣有都唔會扣

無講過

的確係 只係個節目話如果你長時間唔戴就熄機
呢句說話本身冇包含呢個係玩法之一 所以熄機影響玩法係冇責任

其實bandai有無搵人試玩幾日先出咁多問題

咁我覺得佢個長時間應該唔係指叉電個小小時間，係講你幾日/月，甚或而棄左唔再玩

可能揸車隻手係咁郁

隻獸由成長期進化到成熟期，成長期儲落啲杯會唔會無哂？

無限刷Hard Mission獎杯大法
每日做完4次
將時間set去23:59
等佢一分鐘 自己去到00:00
再set時間去你隻數碼獸起身嘅時間
可以再做4次Hard Mission
可以不停咁用呢個方法刷獎杯

如果啱用 樓主請pin

進化時間會變成點

唔關事 進化時間係累積計 唔會reset

宜家大家夜晚熄機想鍚住舊電 如果唔怕既的確可以唔熄
我第一晚都冇熄 朝早冇左一半電

訓醒扣左咁多出街咪無電

我充左兩個鐘 朝早十點之後都到夜晚又得返一半

我今晚試下叉滿唔熄訓教 睇下用幾多電

係唔係熄過機之後連app一定要插返卡

我粗糙咁計8個鐘用一半

vital 值0左唔會輸?
唔明咩意思

隻野又出灰雲
我睇心跳係上65下80
咁即係計到定計唔到

計到 可能你係太耐無郁步數

應該要儲一堆攻略放係下個post版頭

0你輸都冇野扣 分分鐘成長贏隻成熟就有500
宜家我得百幾 輸俾成長都扣80

唔知日本仔有攻略未

郁下隻手又冇雲
扮工都要不停郁隻手重攰過真係有野做

打下拍子

想知你下邊心跳係幾多
我上下都65 係咁扣

即係改時間淨係會reset步數冇其他負面影響？

我試過V值無變

屌我有方法扮工計步
放隻手喺大脾 然後不停un腳

揼下隻腳

想樣on9野
如果過左隻野落電話度係咪唔會累積進化時間同埋係電話度進化

幾分鐘唔郁就扣真係太短時間痴撚線

要幾大步伐先計到步

點解旋拍可以賣過千明明舖都唔洗咁貴
佢地好貴租？

累積進化時間好似淨係係錶到先會計

炒賣賺錢啫

琴日下午7點開始玩，去到而家都仲係幼年2 到底點佢先肯進化?

淨係計係錶入面既清醒時間

un腳計到 我輕輕郁下隻手都加幾步

1 3 16 24 24
無記錯好似係 訓教唔計累積進化時間

點計都應該夠時間啦掛

幾多夠stage 2 打

7點玩 8點進幼2 9點訓 9點起身 11點進成長

vital高低會影響能力值
攻擊力 迴避等等
0係無可能贏咁濟
我今日2400可以成長期打贏成熟期

唔該兩位巴打

12點

鎖佢係枝筋膜槍度

不過都係攰
呢部野好蝦人玩

無野了訓前過左一個鐘

但要有心跳

係咪破到心跳

reset左都照扣

其實勝負有啲亂黎，我stage3都過到，跟住app過返去重新打過，stage1輸左

屌佢老味 detect唔到心跳又比佢扣多幾十分 垃圾錶

超z重on9
根本玩運

隻錶勁撚多問題 屌你bandai
屌住玩

過app不停error
點搞

又勁快無電

玩左幾耐

同咩vital值無關，運game

會

v仔好廢 打三場輸三場 vital值變0

跑下步先 我300開始打 未輸過

白玩

咁我都300先打

z ok啦
X個 xai

我隻亞古獸2500vital，好調，睇番心跳明明都check到高過基本值，都扣vital，可能係佢有啲唔知咩設定都會扣

你有無郁步數

已經有 但都輸...... 已經刷v仔對v仔 成長期咁打

好想進果條藍色鯊魚 好撚型

企單車個隻上身好型 q哂手
有埋下身 十足咩 五體不滿足個d 冇手冇腳d 人

有平d平價手機裝到隻app又有nfc？
部6s用到nfc payment但用唔到nfc reader 好pk
想整部野頂住先

點樣可以有

我想問點reset部機

41vital都打贏成熟
即刻多500 雖然克屬

攻擊力係only受心情影響﹐AP係唔會改變﹐所以要努力出太陽

只係咁啱活力值高會出太陽

如果我未連app
隻錶又已經有兩隻獸
如果再插一隻新嘅獸會點

屌 reset左了

其實點解我無你地講嘅問題

過獸error
測唔到心跳
無故跌vital

我長期正常keep住2千幾vital
過黎過去都無問題

咁個vital值實際作用係乜

影響你進化 進邊隻

願者上釣
福你唔係賣特別平都排晒隊

尋日第一日玩 臨訓前900 vital
今朝起身已經得返400 雲多兩雲而加200 點玩

back up都得

請善用back up功能

就咁放？駛唔駛雪

希望大家唔好亂答活力值會影響HP﹐繼而間接影響DP。

詳情可以睇我個post「戰鬥」一欄

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

我都想知

放錶back up位都得

有呀

另外進化所需嘅活力值如果唔係去到你想進嗰隻嘅時候可以取消進化﹐咁進化所需嘅時間就會重新計算

你地係被選中既細路

瞓前backup 關機叉電
算2朝 開機 放隻野出黎
將時間較番尋晚23:59
等一分鐘再較番現實時間
之後放低隻錶番工

vital咪扣到仆街

reset心跳

你用邊隻打邊隻, v仔刷邊隻打好

被選中嘅毒L

Pulsemon打runnermon
一句講晒 運

成長期打成熟期
E隻最易打嬴

柒色手錶版 未見過

為左訓都計進化時間改時間冇哂V唔抵玩 好撚難儲番

d人expect得太高
當隻3舊水玩具表會係Apple Watch

個錶面勁易花

佢會問你要唔要刪除咗現有隻精靈﹐「OK」再撳下掣就會delete

放亞古獸，加布獸，V仔獸dim card$250，三卡不散，今晚東涌交收$230，有意留tg

其實隻獸企住出灰雲同坐住出灰雲有冇分別

1點未夠得返一半電

亞古獸keep 住0

back up完除左唔扣

600vital又贏成熟 今次重要俾人克屬
運game

暴龍機一向係有運氣成份
只係屬性同訓練去降低個運氣成份

你地張dim卡用完之後係就咁擺埋 定係會扣返落張框框卡度？

買左個藥丸盒裝好左，一格一張

框框卡再放落銀包有咩就攞出黎

擺銀包唔裝得幾多張

最怕啪斷

我到依家命玩緊隻脈沖獸

lunch行去買個飯升左百幾

連輸三次係點計 如果入過app會唔會消零再計過 屌佢老味頭先唔知點解走唔到場比隻黑戰暴秒撚左

出街行一日應該都升唔少

學前面巴打講
一路扮工一路un腳就得

仲有6個鐘先進v龍獸快d得唔得

App傳錶真係好撚煩
啱啱試咗10幾次，每次都係第一步刷NFC已經error
痴撚線公司

夠vital咁勁？打得贏啲怪？

隻錶撳左app未

app 過錶真係過到人都燥埋

長期250072%勝率（27/37）

而家250 唔敢打怪住

㩒咗, app > touch > 刷機 > waiting
然後app就error，隻錶就不斷waiting...

我都係打友情甲果隻（雷龍獸？）同v仔

個vital值好唔穩定

我都可以開始戴住係手放置play儲vital, 我想進v仔獸ex，唔可以再打獎杯

好穩定wo

8點開機 而家無左一半電

Waiting嗰陣照隊落去就得

個條BAR仲滿WO

我朝早7點幾戴到而家，佢個電量符號仲係滿喎

下隻先進黑帝
對究V有愛D

原來熄開隻錶一次 過番落去就要插dim 訓前過晒去apps
起身無dim係身 過唔番去

250v打stage1 v仔對v仔秒到

Vi值係咁跌個啲巴打
可能你地未reset最低心跳率
又可能你地set個陣唔係靜心狀態個陣set
又可能你地帶唔緊隻錶
又可能係check心跳個個壞左
你地check check做少邊part

我諗住黑帝->戰暴->鋼加(奧米加)->究V->金甲
應該已經夠我有排玩

Waiting隊咗N次都唔得

已經較到65 但坐係到唔旭都跌

有無巴打喺日森買 我嗰隻今日送到去集運倉 希望呢幾日黎到香港

記得舊年呢個時候啲人買口罩搞到集運爆曬幾個禮拜先送到嘢黎香港

我都係今朝臨出門口搞先發現熄過機要用返dim

我隻錶隊住唔移開 無乜error

帶住係手捉住枝槍頭

升就升少少
但一跌就0

你行都會跌架wo

上youtube睇jerry yuen 跟實就得

同你嘅想法完全一樣

我未買亞布卡
等遲下平返先買
暫時係究v>新怪big hand>黑戰>黑帝>新怪主角

佢啲hard mission全部fing手當做左

big hand連大圖都未有，打動唔到我住

其實有無得DIY換過條帶
官方果條又要8月先有
好緊呀師傅

自己DIY加繩/帶，twitter見過

所以咪要進佢黎睇打果下出大技就有圖啦

reset 不斷fail

咁可能你心跳個part壞左

即係check唔到你心跳 所以咪跌

講軟件都on9啦
過隻獸要scan 幾次
明明有nfc 唔可以用app買獸，係都要出實體dim ,開多個位比你入水

等你，我都想知佢憑乜野做最難進果個

合理

我個狀況係
隻錶有backup獸A, 但無active嘅獸 (因為喺app度)
App有隻active獸B, 想傳返去錶度
但係第一次刷NFC (未去到插Dim) 已經不斷error
唔理隻錶係Touch定waiting都一樣

其實係咪成熟期先好打怪？
隻v仔打咩都輸 d勝率勁底

返工無郁過 戴住隻錶都未扣過V值

建議換backup做拍檔精靈﹐幾難都過曬落app﹐等手環冇精靈時洗機﹐再過多次

已經咩都試晒咁濟，check到都照扣，又時又只係check到65，真係唔知問題係邊

個心跳基準值成日會變

stage1第一次贏 第二次輸

check心跳嗰個壞咗就講咩都冇用﹐惟有買新

咁唔user friendly
另外第一次玩係咪要叉完電先開機?
我而家唔插住條電線佢就會熄機...

我進完究v其實應該已經有流出

佢check到都扣

我琴晚充左兩粒鐘 今朝又充半粒鐘
八點玩到十二點 得返一半
唔知關唔關事 我都掃左十幾廿鋪

明鏡止水既心

總之佢低過你check既最低值
就會扣

點reset 最低心跳率

65
71
都照扣

傳送係高機率fail,但你慣左就冇嘢
我見有耐傳入app變左出太陽
跟住傳返入錶

只可以當佢係玩具

洗手果下先麻煩，真係遲早一鑊既啦

心跳值上下2個數代表咩?邊個高先係好? 一樣又會點?

熄咗隻錶再開返就過到了
reset晒步數不過由佢啦

個設計最白痴係過隻獸返去要用返去dim卡

(3)重新計算心跳
喺心跳頁面長撳上掣+下掣就會進入重新計算心跳嘅頁面，畫面會出現「WAITING」字眼、心電圖圖案、數碼精靈。重新計算心跳會更新心跳頁面嘅兩組數字。

reset步數其實冇乜所謂
你話vital變0就出事啫

上係最低值
下係現在值

你練開果隻唔洗喎

96/65都扣 我真係唔知咩準則

Adv mission都reset咗
不過反正都係loop第一關所以由佢

NFC處理到嘅數據應該好少﹐所以佢應該只係save低咗dim咭代碼精靈代號活力值進化需要時間等等﹐佢要dim咭就係因為假設你有究極體好強﹐你就可以過畀唔同嘅人﹐有dim咭就係為咗防止你哋賣精靈做生意

不過養隻嘢咁辛苦﹐做呢門生意嘅人都好偉大囉

只要vital冇變零都好似冇乜所謂

無錯

佢block左人地想兼用/賣digimon呢個做法的確幾好

自己拍檔自己練

練埋自己eq

心率計死咗
Vital長期0
進到化就算

成熟期總有一隻乜都唔做都進到
之後就唔得
臨進化前狂掃電話打怪升vital

買Vital道具

電量問題
你地個個都電腦充？
我用d一開四五既usb充電 係咪所以咁快得一半

打所有成熟期都未贏過俾上邊伏左

進左暴龍獸

想知穩定果D heart rate係幾多 定份工可以周圍走

仲有10幾個鐘就進化
但得3個杯 做哂任務了
怪又唔夠打
有咩辦法拎到20個杯

reset隻錶/改時間

唔好進住

長期坐係到 高過65無扣
不過有一兩次步數定得太耐扣左啲

放入app？
但每日做任務？

但=等

都可以

跟本就要有藍芽

有咩用？

唔洗呀改做23：59等佢跳第二日就會reset

睇圖鑑有個進化條件要打交
但真心唔敢打 驚死
依家成長期 300幾vital

20杯 咁快進究極

Hard任又話一日一次 對上一次做完過左成日仲未reset

唔敢打 都要打

要幾多先算有把握？

office長坐工，唔覺vital有跌過,keep住2500起碼成粒鐘了

要對自己既拍檔有信心

打住成長先囉

又打死咗

2500我500就開始亂打打上黎

成長期緊係打成長
不過之前未練vital就打搞到柒到成長期都打輸

你升緊邊隻

黑亞古

我今朝打兩隻成熟都贏啦

幾多vital?

其實好睇運，我V仔如果打V仔，只要打中一下就秒到佢，但試過由頭miss到尾，輸左

黑亞古咁真係唔清楚 如果係普通亞古 打到阿爾戈獸通常都夠打

有冇人知福利賣緊幾錢？

v仔獸刷nfc刷返v仔 暫時80%都會輸

64贏一次 7百幾又贏

新手想問隻錶到左要跟隔離po講咁叉電？
同埋黑白機你跟咩怪？

咁到底打完adv任解個條進化線係咪就係要7000+ vital進個隻究極體?

即係我係咪要用v仔解完adv任先進到做FM?

80%勝率啦

等睇出煙

睇返圖鑑 有講要邊隻進到邊隻，例如飛V進唔到人形

屌 點解隻加布入唔到落手機 一拍就error
明明app送嗰隻擺出擺入都得

如果隻完全體vital上限都無7000，咁就應該係

似係

我知，但係講明adv任解左就會unlock一條進化線去adv任個boss，而家又唔見有咩隱藏怪，所以我先想知到底7000+個底係咪要解?

完全體上限7500

我叉滿後開左6個鐘，仲有full電，心跳check到，食完飯vit 無大減，減100至200

自膠睇錯左 係12先岩

你傳返隻野去電話 個stage無變返1？

up mud 9

會變返stage 1，但係關咩事

我掃左十幾廿次怪 唔知關唔關事
你電腦充電？

12輕鬆啦
十幾個鐘今日都唔夠時間
聽日任務reset打埋9隻杯岩岩好

要解晒先unlock究極體 咁成日變返1咪解唔到

冇帶dim 卡 過唔到去玩

其實邊到講要解先unlock ?

定你一次過解晒上去

唔關事，佢水鳩你
由你滿電變到顯示得返一半電果陣，你仲有70%電可以撚

開完箱set好資料準備玩發現自己部ip6s連唔到個nfc

官方講清adv任解入面boss條進化線

屋企叉滿返工，keep住戴無再叉，掃左廿次怪到，仲keep住滿電

姐係最後要打贏黑帝先解鎖到黑帝?

咁到完全體先一次過解哂15關咪得

日本果邊應該好快有實測，等下睇定d先~反正我只係成長期

我記得傳送隻獸，個stage就會變返stage1,如果要爆stage機先進到究極體，咁就仆街喇

800vital v仔獸打返自己照輸一下都打唔中 比人磨死

印象中，係如果你將隻獸傳左去電話，跟住reset隻錶，先至會reset個stage

我覺得可能係要進住其他究極體先，解完再生過隻進個條線

如果係咁即係傳返落錶先熄就無事？

如果係咁，咁就麻煩了，我條路線升唔到黑帝就要進做龍型態，除非我完全體升做金v龍，咁就可以轉進金甲龍

進化完vital歸零

WTF?咁成長期都唔夠打wo

same
獎盃同battle數字都係

呢兩個我可以接受
但係vital都變零我真係屌佢老母

行返一陣先打得

而家有冇現貨買到？
冇留意開勿屌

成長期dp1星 成熟期5星 應該唔會再咁易打唔中掛

即打隻成熟期 一開波就大絕秒

我買返黎預左借屋企人手機裝apps

成個旺角間間都有 自己出去格價啦

隻錶真係好撚多反人類設計
戴少陣都扣Vital 仲要扣得咁撚快 輸又扣
V仔獸低vital嗰陣乜都打唔贏儲到2046

成熟去完全
完全究極
應該係都有兩日每日12小時去練既

佢設計可能係一開始預係進唔到勁怪
要用v coin買補品先進到

Tg: ycssam

其實係咪確定左1卡只可以用係1條手帶？
佢手帶上落Apps 已經有時要插卡先work

做到咁柒煩 你不如收貴D好過
搞到我剩係敢玩最基本果隻

呢隻野第一round就出超必

我都係 太煩 無理由帶咁多張野出街
唔見左仲煩

我進完無vital打成熟期都一下秒

不過要中
第二場miss左就輸

比人del左個app
無做無何綁定係唔係無得救！？ 要連埋隻錶一齊re!?

隻錶仲平過暴龍機 想佢唔好扣咁多vital , 返左成朝工扣到0

半個鐘之前進完，而家已經打到2000 vital

Hard mission 4場都做滿 點解得5隻杯

我用依隻比隻企鵝收左皮

點解可以係咁贏? 有冇秘訣?

我就冇係咁贏 不過係咁刷 自然就會升

有無人好似我咁無聊咗張臨時mon貼俾佢

見到唔夠打既走佬

多啲做手部運動 不停升步數就可以升到vital 我琴日淨係坐係度噴油都升到上去2500

Like爆雖然啲位唔貼不過好可愛

仲有刷下state 1 都可以升

每刷一隻怪最少都要行500步 都幾麻煩下

掃電話

可以期間嘟nfc

係咁嘟機嘟啱怪先打咪得
但遲d你想解究進就一定要闖stage

我仲係V仔獸 nfc嘟乜都打唔贏

以前暴龍機都係500步打一場啦

刷返v仔刷到滿2500就有機率贏成熟期

其實睇你想進乜 最多1200已經夠
反正進完都歸零

刷勝場，勝率

等緊進V龍

求救 岩岩收左隻二手
隻黑暴應該俾上手過左入手機
要點搞先可以過番落我圖鑑？

都唔洗咁緊張啦，到臨進完全體先升vital

收二手一定好撚煩

我都求其搵張野貼左不過部機早就花左

進成熟要勝率咩 個攻略網話唔駛
進V龍 8隻杯以上 打8場以上 1200v以上就得
同我pulsemon進bulkmon一樣

天天打丁

我無聊

師兄 想問你係唔係vital 0 打上去
vital 0 照硬食照打??

冇得搞﹐說明書講明一手環只可以對一app﹐不過一app可以對無限隻手環

女朋友唔知我自己買咗所以送咗隻黑色俾我 有冇巴打想收?
有意留TG

係 扮工步數加唔到幾多
0都照打 係驚傷姐

引繼果D呢

每隻獸訓教時間 出大絕時間 心情條件
呢d都要等攻略網更新
話就話得幾款

唔得﹐本身設計都係為杜絕二手買賣﹐除非賣家送成個account畀你

Vital上限好似可以食道具加？
即係可以成長期都加到9999？

2500亞古獸變左0暴龍獸

弱智一問，個app點綁acc

所以我唔會再刷成長期 夠數就算 谷氣

屌 俾代理cut單 要搵現貨

屌佢又叫人熄機，但係時間又唔識自己計，咁點玩呀
開發果個有無試過連續玩一個星期

其實網上說明書有講
有冇巴打做左翻譯可以睇睇

係咪Backup 左會KEEP起VITAL？

你打成長定成熟

唔知係咪剋屬，v仔獸ex打勇氣裝甲我打左十場都未輸過，已經谷夠勝率同vp，等時間到就進機甲龍

無得開個新AC引繼落去咁~?

其實覺得可以pin隔離post
網上日文說明書話睇唔明，咁都算，隔離post有巴打翻譯埋都唔睇

65係最低值
可能係佢detect唔到你心跳

你果時成長期v仔獸打咩上ex , 杯我就夠 係vital 唔得

邊度睇翻譯

原來佢放左果頁最底 我睇唔到

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

差一兩句譯完﹐可以過嚟睇睇

之後休息下﹐星期日中午食腦到今朝﹐之後再校對清楚先敢post﹐所以嗰邊唔會po啲估估下嘅嘢﹐希望嗰邊資料係100%準確。

你哋有問題可以喺數碼暴龍機VB討論區(4)系列即係呢度問先﹐我唞嘅時候見到會答下。

迪路獸/聖龍獸本命﹐數碼暴龍VB Vital Bracelet活力手環資訊平台

今日出街一陣已經花咗

冇﹐引継ぎ從來都係講同一個account轉機種﹐唔係account過account。

我係求其打夠三場（全敗），然後去左gym rm跑一個鐘谷到800以上vp就等進化

0既時候唔怕剋屬打成熟
一場都有500

Dim卡想問 你話已被其他手環登記 就嘗試重新設定手環
即係一卡可以用多過一部？

第一次覺得暴龍獸咁勁

佢顯示畀其他手環登記﹐如果係同一部﹐因為bug可以洗機試多次嘅意思。

如果壞機d卡用過咪廢晒

咁我搵番個賣家 引繼落我部機 係咪就OK
如果佢用APPLE ID 引繼完登出番得唔得

多數人用咩背景 我用有圖果個

結果V仔嗰陣用NFC scan隻烈焰獸做對手仲好過打冒險第一關
贏就即刻有500

我係放入錶，之後佢隔一個鐘就自己好

@boy388

好 唔該

上面係最低值
下面係而家detect到你有幾多

而65係指0-65，可能佢根本detect唔到你有心跳

我之前打輸兩次之後終於贏返次
係咪咁就斷左連鎖輸第三次唔會死

但最撚搞笑係我scan完心跳例如有69 佢最低值都會跟住變埋69
咩玩法?

要有傷打輸先計

佢入app有引繼﹐要先申請BNID﹐佢照步驟做就得﹐唔關apple ID事

你攞到後改返BNID密碼就ok

即係有傷骷髏標誌 再輸多兩次先死？
咁我幾好彩 輸過幾次都無傷
仲要有場唔知咩事走唔到場比隻黑戰暴秒爆左

我想問點知charge滿，佢有無message/icon提你

其實都只希望佢唔好扣 上面65 下面71都照扣

其實係未save入錶就唔會扣
唔想一陣除低隻錶就所有野龜0

其實咁都幾好 之前仲話驚好似果啲小米手環咁 包住個廁紙都話有心跳
咁睇呢隻錶應該真係測到人體

係 你唔戴最好就傳番入手機
琴晚食飯除低一個鍾由1200跌到400

可以放backup

應該我叫賣家申請BNID引繼
之後我再係我手機入番佢APPLE ID 再讀番就OK?
因為佢話佢down apps咩都無搞
就咁開apps就玩 咩都無申請過AC咁

你地充電真係用返佢果條線？
我用本身用開果條

咁樣扣法遲早棄game

唔好搞apple id呀﹐你唔想麻煩佢就可以自己申請bnid先﹐然後畀account名密碼畀佢入﹐佢喺「設定」>「BNID」登入咗先﹐再喺「データ引継ぎ」幫你搞﹐你入返自己app再自己搞掂就ok﹐記得轉返密碼

今日開始我返屋企食飯都戴住

咁應該要賣家入app，開BNID做引繼
你再用返同一個BNID，引繼落你部機度

戴住都會感應唔到 岩岩12分鍾扣左50

本身就花花哋，暴龍機死症

65/65都扣有冇可能低過65

低過65都會顯示65﹐即係0都係65

9估，應該係粒電池icon無顯示差緊電 (=就咁綠色一條) 就即係差完

定係我reset隻錶試試佢得唔得 我唔怕 玩得3個鐘黑暴

好似話reset左隻黑暴都會番番張dim ? 唔洗back up咁

唔玩嗰陣直接放backup保平安

BTW, 多謝各位被選中既大佬幫手

其實進究極最多都21隻杯
App任唔做都唔影響

其實係隻錶廢

我又400蚊放先

你快D試
我哋等緊你result

我而坐戴住坐喺度做嘢都放backup

手動較時間會重置關卡 咁熄機較時間會唔會重置

喂 reset完隻錶 掂左

其實所謂「重置」後可以撳上掣再揀返高啲關數？

Backup進化時間都停

揀唔到 無得揀

黑暴入左圖鑑

恭喜你

即係話部機連左一個acc
想連另一個acc只要reset部機就得

一鋪都未win過呀屌

佢冇連過account﹐而手環得一隻﹐結論個原理係手環連個app嘅紀錄可以洗機洗走

輕鬆爆5000

有9隻咁多？

咁我又唔怕連住日文先
到時有中文大不了reset隻錶由頭玩過

巴打唔該晒你 我代我全家黑暴V仔多謝你

態度正確唔知如果連咗bnid會唔會就唔得呢

大神 請問你點升上咁多分

勁仆街，一進化咩都歸0

不過上面巴打都已經刷爆5000
我都刷夠2500等進鯊魚仔

4次hard最多8隻
1次normal1隻
一日9隻杯

hard 係隨機比？
我打哂 得4個獎
normal 未打

可以睇我打嘅說明書
good一隻
great兩隻

Hard有分good同great
Good一隻great兩隻

唔該巴打

hard d 運動都係鳩做郁郁隻手拎到great

hard mission 點拎2隻杯？我係咁chok都係拎一隻杯，有無技巧

我都係
不過今日得一次great

出太陽係咪應該打爆佢

唔等而家等幾時
咁陰晴不定

一進化完無vital個陣就淨係打最廢個隻成熟期同成長期，上到千幾二千全部成熟期輕鬆嬴

點分邊隻成熟期係廢

有師兄多一部黑可出

有無師兄賣v仔卡

發覺一返app再返錶就要重新打任務關

冇用過嘅真係好難喎

v仔1000vital+太陽打自己都輸

係 想知點解決

無計

Vital 靠電話刷怪
步數 用黎解adv
心跳 用黎防止vital跌

基本上應該就係咁玩

即係要一次過爆stage15

行路會加vital 不過無打贏升得咁快

攪咗成個下晝都detect唔到我心跳
我係咪已經死咗啦

可能隻手啲肉太厚

我從來冇detect到過心跳
死咗2隻V仔獸

隻表玩緊你

其實係咪淨係會遇到自己條進化鏈

detect唔到點玩24小時就會死

其實試過detect到一次
除錶之後再戴就一直唔得

有步數嘅佢仲當我戴緊

唔戴都可以有步數

你就好喇，我見到個陣已經截左訂，而家諗緊食唔食炒😞

有冇試過錶面戴係掌心個面

我咁戴計心跳好似好少少

試哂我連機都拆埋
不過搞唔掂個sensor

有步數唔當戴喎 你唔戴住亂fing都會計步
你要戴到超緊等錶底果個感應器貼實你啲肉先得

紅印都出埋冇呀
個sensor死咗呀

咁真係不幸
好灰喎咁樣

屌 呢樣真
隻手比佢"ung"到好撚痛而加

有無試過reset 兩粒掣長撳再測多次？

我尋日比佢電親

呢個好笑

failed
000

reset?
我頭先運動個陣都見心跳無郁
之前reset下又好似好D

哇屌你個部叉電個陣真係唔好叉過四粒鐘

養到V仔獸3代啦

開始 開始無心跳

我無戴到好緊都check到心跳

有冇日森JJ今日先出荷
眼見個PO人人都究竟體玩到爛晒我就機都未有

每次除手環再戴返建議入「數據」>「心跳」﹐然後長撳上下掣重新量度相對心跳

其實會唔會係太緊反而check唔到

我之前太鬆長期65 65

唔好食炒，錶佢實勁出，而且隻錶設計太差，再而且當年玩暴龍機都唔係鬥快

係呀，唔防水真係致命，希望出新版會防喇

諗多左，其實佢只係另類暴龍機
你見過防水暴龍機未

等巴士唔郁扣撚左幾十衰撚過返工 可以un下腳 fing下手

唔郁都扣

未試過

唔知幾分鐘無加步數就會扣

返office 工坐喺到都升咗千幾

有特典就收返嚟放俾巴打

試下彈結他升幾多

心跳fail
如果長開adv解唔解決到
玩緊adv心跳都唔駛只睇步數

隻黑亞古跌到得番2 夠時間都無得進

我想問有冇人真係同Apple Watch一齊戴出街

之後唔夠boss打
死

我左手同右手

有阿，不過未出貨

Ok

進果時㩒實下掣可以cancel進化，進化時數會重新計過

戴住恰著就仆街 扣到on9

等進化

日森岩岩出左

唔見有人戴想挑人機

玩耐左就真係唔算覺得好煩
雖然其實好多位可以簡化
只可以希望佢收夠錢
整好d 2代

試水溫賺到錢實再出

想問下部機顏色有冇影響
Eg.魂限色

有 我隻黃色細聲過隻白色

冇

一拎返黎就mute左

又要等15個鍾 黑亞古係咪唔夠vital都唔會進

刷電話 keep vital
其實就係咁

冇完全體/究極體都唔好挑人機

係咪真係要插usb差電
唔可以直插插頭差

小心為上

知唔知邊度有mon貼賣

做野好易整花隻錶

返工都要mute
都懶得開返

Adv234都係一千步 重以為會關關都加500

我諗玩晒一張卡都未見到街有人戴

自己整....

希望有巴打可以研究到點樣fix check心跳個問題

仆街諗住行街掛stage，點知連輸2次，之後nfc 再輸俾成長期，好彩無死

撐爆隻v仔上2500, 等夠鐘上v龍獸

咁慘

日本仔有冇計

粒電都用得幾耐 一點顯示得返一半 而家都仲係顯示一半

希望大家喺街見到人戴會挑機冇fd陪我玩

邊個會帶張vs卡出街

我會！

幾時會開團體戰？ 係咪有講過月份

今日去買個盒仔 袋三張卡

想問下我傳左隻黑亞古獸去手機傳唔返去手錶到
但試另一隻又可以 有冇巴打可以幫到手

其實玩到咁上下都唔駛戴
Vital跌左就刷電話升返
粗糙睇半粒鐘唔戴跌三四百咁

朝早7點幾出門口到而家，佢個電量都無減過

我懷疑係佢得一粒燈太弱雞，我外母隻頹smart watch都有三粒啦

上面有巴打話一半=70%

三燈粒電好快完

掛stage好危險我今日返工開左adv之後做做下野唔記得咗

我隻錶見紅了

其實隻錶都幾反智
我依家啲進化條件配合曬
但要等20個鐘
到時啲心跳率唔夠
又進化唔到機甲龍獸

巴打 你係唔係直送香港定用集運？我今朝喺度問無人回我 以為個個都係喺香港買

就係玩點樣keep住個vital
其實唔難既 跌左咪刷返上黎

真係好低能 都唔知擺唔擺低佢好 又唔識係app度進化

擺錶又要keep住係手 滿條件又無野做

其實係，如果佢較到每個nfc要隔一中段時間先出一次怪，咁就麻煩好多

慘在返office工
唔郁佢又會跌
一陣要係office跑

刷電話打怪得啦 重好過跑

如果佢夜晚有得玩就好好多
邊有人咁早做運動

宜家重要有得走佬 太寬鬆

Scan QR 撞到烈焰獸先打
好采贏一場就加到500 輸一場扣幾十

Scan NFC